(this.webpackJsonppractice=this.webpackJsonppractice||[]).push([[0],[,,function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Pin1.7be2b280.svg"},,function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Blank.28891c29.svg"},,,,,function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/WindE.ae58025e.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/WindS.6e890dae.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/WindW.a1851125.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/WindN.3dcdff54.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/DragonWhite.7454ce8d.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/DragonGreen.fba30a54.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/DragonRed.b3f40c0d.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Man1.2702b620.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Man2.545e4697.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Man3.d1c6fe08.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Man4.02b30441.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Man5.758ed14b.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Man6.aa2b2321.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Man7.d9645800.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Man8.f8a71cb2.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Man9.7e5c0dfb.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Pin2.6c6efaac.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Pin3.630851b7.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Pin4.13fe92f6.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Pin5.293cfece.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Pin6.2460ea63.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Pin7.844976b6.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Pin8.da415598.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Pin9.03e35745.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Sou1.8e662baa.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Sou2.2952c9cb.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Sou3.4d484981.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Sou4.adf194dd.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Sou5.f24dec7d.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Sou6.b130f367.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Sou7.7add3fba.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Sou8.d84d8fb4.svg"},function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/Sou9.7df8e365.svg"},,,function(e,t,n){e.exports=n(51)},,,,,function(e,t,n){},function(e,t,n){},function(e,t,n){"use strict";n.r(t);var a=n(0),s=n.n(a),o=n(5),r=n.n(o),i=(n(49),n(6)),c=n(7),u=n(43),l=n(8),p=n(1),d=n(42),m=[{question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uba58\uc820\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",answers:[{type:"correct",content:"\uc0bc\uc6d0 \ud328 \uc911 \ud558\ub098\ub97c \ud391\ud55c \uc0c1\ud0dc"},{type:"wrong1",content:"\ub9ac\uce58 \uc120\uc5b8 \ud6c4"},{type:"wrong2",content:"\uc548\uae61\uc744 \ud55c \uc0c1\ud0dc"},{type:"wrong3",content:"\uce58\ub610\uc774 \ud150\ud30c\uc774 \uc0c1\ud0dc"}]},{question:"\ud551\ud6c4\uc758 \uc870\uac74\uc774 \uc544\ub2cc \uac83\uc740?",answers:[{type:"correct",content:"1, 9 \uc218\ud328\ub97c \uac00\uc9c0\uc9c0 \uc54a\uc744 \uac83"},{type:"wrong1",content:"\uba38\ub9ac\uac00 \uc790\ud48d, \uc7a5\ud48d\uc774 \uc544\ub2d0 \uac83"},{type:"wrong2",content:"\ubab8\ud1b5\uc774 \ubaa8\ub450 \uc28c\ucbd4\uc77c \uac83"},{type:"wrong3",content:"\uc591\uba74 \ub300\uae30 \uc77c \uac83"}]},{question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc6b8\uc5b4\ub3c4 \uc5ed\uc774 \uc131\ub9bd\ud558\ub294 \uac83\uc740?",answers:[{type:"correct",content:"\uc77c\uae30\ud1b5\uad00"},{type:"wrong1",content:"\ub9ac\uce58"},{type:"wrong2",content:"\uc77c\ube7c\uc774\ucee4"},{type:"wrong3",content:"\ud551\ud6c4"}]},{question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc815\uc0c1\uc801\uc778 \uc0c1\ud669\uc740?",answers:[{type:"correct",content:"\uce5c\uc774 \ub0a8 \ucee4\ucbd4\ub85c \uc871\ubcf4\ub97c \uc644\uc131"},{type:"wrong1",content:"\ub9ac\uce58 \uc120\uc5b8 \ud6c4 \uc774\uc804 \uc0ac\ub78c \ud328\ub97c \uce58"},{type:"wrong2",content:"\uce5c\uc774 \ub3d9 \ucee4\ucbd4\uc640 \ub2f9\uc694\ub85c \ucbd4\ubaa8\ud654"},{type:"wrong3",content:"\uce58\ub85c \uc778\ud574 \ub0b4 \uc21c\uc11c\uac00 \uc0dd\ub7b5"}]},{question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc815\uc0c1\uc801\uc778 \uc0c1\ud669\uc740?",answers:[{type:"correct",content:"\ub0b4 \ub2e4\uc74c \uc0ac\ub78c\uc758 \ud391\uc73c\ub85c \ub0b4 \uc21c\uc11c\uac00 \uc77c\uc2dc\uc801\uc73c\ub85c \uc0dd\ub7b5"},{type:"wrong1",content:"\uc5ed\uc740 \uc5c6\uc9c0\ub9cc \ub3c4\ub77c 8\uac1c\ub85c \ub2e4\ub978 \uc0ac\ub78c\uc744 \ub860"},{type:"wrong2",content:"\uc774\uc804 \uc0ac\ub78c\uc774 \ubc84\ub9b0 1\ud1b5 \ud328\ub97c \ub2f9\uc694 \uc871\ubcf4\ub85c \ub860"},{type:"wrong3",content:"\uc55e \uc0ac\ub78c\uc774 \ubc84\ub9b0 \ubc31\ud328\ub97c \uce58"}]},{question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \uc815\uc0c1\uc801\uc778 \uc0c1\ud669\uc740?",answers:[{type:"correct",content:"\ud55c \uc0ac\ub78c\uc774 \ubc84\ub9b0 \ud328\ub85c \ub450\uba85\uc774 \ub860 \ubc1c\uc131"},{type:"wrong1",content:"\ud55c \uc0ac\ub78c\uc774 \ubc84\ub9b0 \ud328\ub85c \ub450\uba85\uc774 \uce58 \ubc1c\uc131"},{type:"wrong2",content:"\ud55c \uc0ac\ub78c\uc774 \ubc84\ub9b0 \ud328\ub85c \ub450\uba85\uc774 \ud391 \ubc1c\uc131"},{type:"wrong3",content:"\ud55c \uc0ac\ub78c\uc774 \ubc84\ub9b0 \ud328\ub85c \ub450\uba85\uc774 \ucbd4\ubaa8 \ubc1c\uc131"}]},{question:"\ub2e4\uc74c \uc911 \ub860\uc774 \ubd88\uac00\ub2a5\ud55c \uc5ed\uc740?",answers:[{type:"correct",content:"\uba58\uc820\ucbd4\ubaa8"},{type:"wrong1",content:"\ub9ac\uce58"},{type:"wrong2",content:"\uc77c\uae30\ud1b5\uad00"},{type:"wrong3",content:"\ub610\uc774\ub610\uc774(\ub3cc\ub3cc\uc774)"}]}],g=[{question:"$ \ub3d9 \uc11c \ud1b59 $ \ubc31 \ubc31 \ubc31 \uc11c \uc11c \uc11c \ud1b53 \ud1b54 \ud1b55 \ub9cc1 \ub9cc2 \ub9cc3 \ud1b59 \ud1b59!\ucbd4\ubaa8",answers:[{type:"correct",content:"\uba58\uc820\ucbd4\ubaa8"},{type:"wrong1",content:"\ub610\uc774\ub610\uc774(\ub3cc\ub3cc\uc774)"},{type:"wrong2",content:"\ub2f9\uc694"},{type:"wrong3",content:"\uc7a5\ud48d(\uc5ed\ud328)"}]},{question:"$ \ub0a8 \ubd81 \ub9cc1 $ \ub9cc2 \ub9cc2 \ub9cc3 \ub9cc3 \ub9cc4 \ub9cc4 \ud1b54 \ud1b55 \ud1b55 \ud1b56 \ud1b56 \uc0ad2 \uc0ad2 \ud1b57!\ub860",answers:[{type:"correct",content:"\ud551\ud6c4"},{type:"wrong1",content:"\uc0bc\uc0c9\ub3d9\uc21c"},{type:"wrong2",content:"\uc774\ud398\uc774\ucee4(\ub7c9\ud398\ucf54)"},{type:"wrong3",content:"\uba58\uc820\ucbd4\ubaa8"}]},{question:"$ \ub0a8 \ub3d9 \ubc31 $ \uc0ad2 \uc0ad2 \uc0ad2 \uc0ad7 \uc0ad9 \ub9cc7 \ub9cc8 \ub9cc9 \ud1b57 \ud1b58 \ud1b59 \ubc1c \ubc1c \uc0ad8!\ucbd4\ubaa8",answers:[{type:"correct",content:"\uc0bc\uc0dd\ub3d9\uc21c"},{type:"wrong1",content:"\ud551\ud6c4"},{type:"wrong2",content:"\ub2f9\uc694"},{type:"wrong3",content:"\ucc2c\ud0c0"}]},{question:"$ \ub3d9 \ub3d9 \ub9cc5 $ \ubc31 \ubc31 \ubc31 \uc11c \uc11c \uc11c \ubd81 \ubd81 \ubd81 \ubc1c \ubc1c \ubc1c \ud1b59 \ud1b59!\ub860",answers:[{type:"correct",content:"\ud63c\uc77c\uc0c9"},{type:"wrong1",content:"\uc790\ud48d(\uc5ed\ud328)"},{type:"wrong2",content:"\uc18c\uc0bc\uc6d0"},{type:"wrong3",content:"\uc18c\uc0ac\ud76c"}]},{question:"$ \ub0a8 \ub3d9 \ub9cc1 $ \ubc31 \ubc31 \ud1b51 \ud1b52 \ud1b53 \ud1b53 \ud1b54 \ud1b54 \ud1b55 \ud1b56 \ud1b57 \ud1b58 \ud1b59 \ud1b52!\ucbd4\ubaa8",answers:[{type:"correct",content:"\uc77c\uae30\ud1b5\uad00"},{type:"wrong1",content:"\uccad\uc77c\uc0c9"},{type:"wrong2",content:"\uc77c\ud398\uc774\ucee4(\uc774\ud398\ucf54)"},{type:"wrong3",content:"\uc0bc\uc0c9\ub3d9\uc21c"}]},{question:"$ \ub0a8 \ubd81 \ud1b54 $ \ud1b52 \ud1b58 \ud1b58 \ub9cc3 \ub9cc3 \ub9cc4 \ub9cc4 \ub9cc6 \ub9cc6 \uc0ad7 \uc0ad7 \uc0ad8 \uc0ad8 \ud1b52!\ub860",answers:[{type:"correct",content:"\ub2f9\uc694"},{type:"wrong1",content:"\ub610\uc774\ub610\uc774(\ub3cc\ub3cc\uc774)"},{type:"wrong2",content:"\ud551\ud6c4"},{type:"wrong3",content:"\uba58\uc820\ucbd4\ubaa8"}]},{question:"$ \ub0a8 \uc11c \uc11c $ \ub9cc1 \ub9cc1 \ub9cc1 \ub9cc2 \ub9cc2 \ub9cc4 \ub9cc4 \ub9cc4 \ub9cc7 \ub9cc8 \ub9cc9 \ubc31 \ubc31 \ub9cc2!\ub860",answers:[{type:"correct",content:"\ud63c\uc77c\uc0c9"},{type:"wrong1",content:"\ub610\uc774\ub610\uc774(\ub3cc\ub3cc\uc774)"},{type:"wrong2",content:"\uba58\uc820\ucbd4\ubaa8"},{type:"wrong3",content:"\ub2f9\uc694"}]}],f=n(2),w=n.n(f),v=n(9),y=n.n(v),h=n(10),q=n.n(h),x=n(11),b=n.n(x),E=n(12),N=n.n(E),S=n(13),I=n.n(S),z=n(14),C=n.n(z),k=n(15),O=n.n(k),T=n(16),A=n.n(T),$=n(17),Q=n.n($),M=n(18),P=n.n(M),R=n(19),W=n.n(R),j=n(20),B=n.n(j),D=n(21),G=n.n(D),H=n(22),J=n.n(H),U=n(23),F=n.n(U),L=n(24),K=n.n(L),V=n(25),X=n.n(V),Y=n(26),Z=n.n(Y),_=n(27),ee=n.n(_),te=n(28),ne=n.n(te),ae=n(29),se=n.n(ae),oe=n(30),re=n.n(oe),ie=n(31),ce=n.n(ie),ue=n(32),le=n.n(ue),pe=n(33),de=n.n(pe),me=n(34),ge=n.n(me),fe=n(35),we=n.n(fe),ve=n(36),ye=n.n(ve),he=n(37),qe=n.n(he),xe=n(38),be=n.n(xe),Ee=n(39),Ne=n.n(Ee),Se=n(40),Ie=n.n(Se),ze=n(41),Ce=n.n(ze),ke=n(4),Oe=n.n(ke),Te=[I.a,C.a,O.a],Ae=[y.a,q.a,b.a,N.a],$e=[A.a,Q.a,P.a,W.a,B.a,G.a,J.a,F.a,K.a],Qe=[w.a,X.a,Z.a,ee.a,ne.a,se.a,re.a,ce.a,le.a],Me=[de.a,ge.a,we.a,ye.a,qe.a,be.a,Ne.a,Ie.a,Ce.a];function Pe(e){return s.a.createElement("img",{className:function(e,t){if(e)return"envTile";switch(t){case"\uc6b8\uae30":return"tileCall";default:return"tile"}}(e.env,e.form),src:function(e){var t=e.substring(0,1);if("\ub9cc"===t){var n=Number(e.substring(1,2))-1;return $e[n]}if("\ud1b5"===t){var a=Number(e.substring(1,2))-1;return Qe[a]}if("\uc0ad"===t){var s=Number(e.substring(1,2))-1;return Me[s]}switch(e){case"\ubc31":return Te[0];case"\ubc1c":return Te[1];case"\uc911":return Te[2];case"\ub3d9":return Ae[0];case"\ub0a8":return Ae[1];case"\uc11c":return Ae[2];case"\ubd81":return Ae[3];default:return Oe.a}}(e.tile),alt:"Tile"})}function Re(e){function t(e){var t=e.indexOf("!");return-1===t?s.a.createElement(Pe,{env:!1,tile:e,form:""}):s.a.createElement(Pe,{env:!1,tile:e.substring(0,t),form:e.substring(t+1)})}return s.a.createElement("div",null,"basic"===e.quizId?s.a.createElement("h2",{className:"question"},e.content):function(){var n=e.content.split(" "),a=n.slice(0,5),o=n.slice(5,n.length-1),r=n[n.length-1],i=r.indexOf("!"),c=r.substring(0,i),u=r.substring(i+1);return s.a.createElement("div",{className:"question"},s.a.createElement("div",null,s.a.createElement("h2",{className:"questionText"},"\uc870\uac74\uc5d0 \ub9cc\uc871\ud558\ub294 \uc5ed\uc740?")),s.a.createElement("div",{className:"envInfo"},s.a.createElement("div",{className:"tileInfoText"},"\uc7a5\ud48d:"),s.a.createElement(Pe,{env:!0,tile:a[1]}),s.a.createElement("div",{className:"tileInfoText"},"\uc790\ud48d:"),s.a.createElement(Pe,{env:!0,tile:a[2]}),s.a.createElement("div",{className:"tileInfoText"},"\ub3c4\ub77c:"),s.a.createElement(Pe,{env:!0,tile:a[3]})),s.a.createElement("div",null,o.map(t),s.a.createElement("div",{className:"tileInfoText"},u+":"),s.a.createElement(Pe,{env:!1,tile:c,form:""})))}())}function We(e){return s.a.createElement("div",{className:"questionCount"},"Question ",s.a.createElement("span",null,e.counter+1)," of ",s.a.createElement("span",null,e.total))}function je(e){return s.a.createElement("li",{className:"answerOption"},s.a.createElement("input",{type:"radio",className:"radioCustomButton",name:"radioGroup",checked:e.answerType===e.answer,id:e.answerType,value:e.answerType,disabled:e.answer,onChange:e.onAnswerSelected}),s.a.createElement("label",{className:"radioCustomLabel",htmlFor:e.answerType},e.answerContent))}function Be(e){return s.a.createElement("div",{className:"quiz"},s.a.createElement(We,{counter:e.questionId,total:e.questionTotal}),s.a.createElement(Re,{quizId:e.quizId,content:e.question}),s.a.createElement("ul",{className:"answerOptions"},e.answerOptions.map((function(t){return s.a.createElement(je,{key:t.content,answerContent:t.content,answerType:t.type,answer:e.answer,questionId:e.questionId,onAnswerSelected:e.onAnswerSelected})}))))}function De(e){return s.a.createElement("div",{className:"result"},s.a.createElement("h2",null," ",e.quizResult," "))}n(50);var Ge=function(e){function t(e){var n;return Object(i.a)(this,t),(n=Object(u.a)(this,Object(l.a)(t).call(this,e))).setQuiz=function(e){var t=e.target.id,a="basic"===t?m:g,s=n.state.questionCount>a.length?a.length:n.state.questionCount,o=a.map((function(e){return n.shuffleArray(e.answers)}));n.setState({quizId:t,currentQuiz:a,questionCount:s,question:a[0].question,answerOptions:o[0]})},n.state={quizId:"",currentQuiz:{},questionCount:7,counter:0,questionId:0,question:"",answerOptions:[],answer:"",correctCount:0,result:""},n.handleAnswerSelected=n.handleAnswerSelected.bind(Object(p.a)(n)),n}return Object(d.a)(t,e),Object(c.a)(t,[{key:"componentDidMount",value:function(){var e=this,t=m.map((function(t){return e.shuffleArray(t.answers)}));this.setState({question:m[0].question,answerOptions:t[0]})}},{key:"shuffleArray",value:function(e){for(var t,n,a=e.length;0!==a;)n=Math.floor(Math.random()*a),t=e[a-=1],e[a]=e[n],e[n]=t;return e}},{key:"setNextQuestion",value:function(){var e=this.state.counter+1,t=this.state.questionId+1;this.setState({counter:e,questionId:t,question:this.state.currentQuiz[e].question,answerOptions:this.state.currentQuiz[e].answers,answer:""})}},{key:"handleAnswerSelected",value:function(e){var t=this;this.setUserAnswer(e.currentTarget.value),console.log(this.state.counter),console.log(m.length),this.state.counter<this.state.currentQuiz.length-1?setTimeout((function(){return t.setNextQuestion()}),300):setTimeout((function(){return t.setResults(t.getResults())}),300)}},{key:"setUserAnswer",value:function(e){console.log(e);var t="correct"===e?this.state.correctCount+1:this.state.correctCount;this.setState({answer:e,correctCount:t})}},{key:"getResults",value:function(){return this.state.correctCount}},{key:"setResults",value:function(e){var t=this.state.questionCount-e+"\uac1c \ud2c0\ub838\uc2b5\ub2c8\ub2e4.";e===this.state.questionCount&&(t="\ucd95\ud558\ud569\ub2c8\ub2e4~! \ubaa8\ub450 \ub2e4 \ub9de\uc558\uc2b5\ub2c8\ub2e4."),this.setState({result:t})}},{key:"renderHome",value:function(){return s.a.createElement("div",null,s.a.createElement("h2",{className:"homeText"}," \ud034\uc988\ub97c \uc120\ud0dd\ud558\uc138\uc694"),s.a.createElement("li",{className:"homeOption"},s.a.createElement("input",{type:"button",className:"homeButton",id:"basic",value:"\ub9c8\uc791\uae30\ubcf8",onClick:this.setQuiz}),s.a.createElement("input",{type:"button",className:"homeButton",id:"scoring",value:"\ub9c8\uc791\uc871\ubcf4",onClick:this.setQuiz})))}},{key:"renderQuiz",value:function(){return s.a.createElement(Be,{quizId:this.state.quizId,answer:this.state.answer,answerOptions:this.state.answerOptions,questionId:this.state.questionId,question:this.state.question,questionTotal:m.length,onAnswerSelected:this.handleAnswerSelected})}},{key:"renderResult",value:function(){return s.a.createElement(De,{quizResult:this.state.result})}},{key:"render",value:function(){return s.a.createElement("div",{className:"App"},s.a.createElement("div",{className:"App-header"},s.a.createElement("img",{src:w.a,className:"App-logo",alt:"logo"}),s.a.createElement("h2",null,"\ub9c8\uc791 \ud034\uc988")),""===this.state.quizId?this.renderHome():this.state.result?this.renderResult():this.renderQuiz())}}]),t}(a.Component);Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));r.a.render(s.a.createElement(Ge,null),document.getElementById("root")),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then((function(e){e.unregister()}))}],[[44,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.b515ff70.chunk.js.map